Space X 出左國際太空站對接emulator

這個模擬器是在模擬SpaceX Drew Dragon 太空船與國際太空站要如何對接

除了要控制前進方向之外，還要控制太空船本身的姿態

要用正確的角度靠近然後對接

呢啲係咪透過遊戲去發掘有潛力pilot

又真係好難

呢個都搞唔掂係咪唔洗旨意做太空軍

好撚難

用成十分鐘接到一次

屌，對到正，快速撞過去，以為兩分鐘KO左隻GAME
原來要對到究極正先贏到

睇戲好似好易咁

屌，控左落地球

屌, 玩到就到會好撚緊張

好難，有冇巴打成功？

似係幫佢train AI

玩到做唔到自己野

屌你老味成功左

用左幾耐？

玩第二次就好快啦

犀利，你好快會收到面試信同招聘信

免費train ai

對齊yaw pitch roll再對準個LOAN慢慢飛埋去咪得

識睇數字 3分鐘都搞掂

有玩過坎巴拉太空計劃應該輕鬆

it's not possible
no it's necessary

諗起INTERSTELLAR嗰幕

要加啲bgm

真正對接時係用電腦控制自動對接，太空人手動控制係後備